
            Nga: Bắt đầu bán điện thoại 2 màn hình thế hệ mới
        

            Theo hãng tin Nga Sputnik, loại điện thoại thông minh hai màn hình thế hệ mới Yota Phone 2 sẽ bắt đầu được bán ra trên thị trường châu Âu vào tháng 12/2014.
        
Hãng tin Nga cũng cho biết, Yota Phone 2 sẽ có mặt tại thị trường Hoa Kỳ vào đầu năm 2014. Ra mắt lần đầu tiên tại triển lãm Mobile World Congress 2014, Yota Phone 2 được bán ra muộn hơn dự định ban đầu là vào quý IV năm nay.
YotaPhone là mẫu smartphone độc đáo của xứ bạch dương với 2 màn hình. Một màn hình 5inch AMOLED ở mặt trước và màn hình e-ink đơn sắc kích thước 4,7 inch ở mặt sau. Màn hình e-ink phía sau có thế hiện thị các ứng dụng cần thiết như Google Maps, lịch, gọi điện thoại, xem văn bản. Theo nhà sản xuất YotaPhone 2, có thể hoạt động liên tục 50 giờ nếu người sử dụng chỉ bật màn hình e-ink phía sau.
Người sử dụng sẽ phải bỏ ra 650 USD nếu muốn sở hữu một chiếc YotaPhone thế hệ 2.

